有冇人覺得山王隊好撚柒

個教練最好笑
乜撚野戰術要人幾分鐘收皮 點知比櫻木一個打起
最尾比安西假換人呃撚左佢個暫停 比人戰術擊倒
個皇牌同佢老豆就最撚煩 係咁講自己個仔點勁點勁
冇錯你係威左陣 流川一傳球又收左佢皮
其他D 2打6唔講了 打左4個月ge櫻木已經屌打
基本上全隊打2個人 0戰術

最後補充一句: 櫻木同三井真係好型

個教練係咪踎係度篤住地下諗戰術果個？
大陸喱咩踎踎踎

櫻木打4個月可以去到全國大賽級數
真正既天才！

輕敵啦，一開波就全場緊迫炒夠60 分嘛

咁少人睇

睇開黑子 唔睇呢d老餅垃圾

ching 識野

最尾死守應該唔使輸